是否應該放棄?還是主動爭取一次,讓自己無憾?

說3年前係ig單方面follow咗一個男仔
冇common friend,冇任何交集,冇見過真人,完全係陌生人
初頭係因為覺得佢幾靚仔,幾高幾charm先follow,J下佢啲相

有年係街撞過佢2次,分別係年頭年尾,2次我地都有四目交投,我表面反應係扮cool扮唔志在,望一眼就移開視線(但其實內裡係興奮到癲,去到冇人既地方我係度瘋狂尖叫)
自從比佢電親之後,我就更加鐘意佢,本身只係純欣賞,演變到真係好想做佢女朋友

但一個陌生人真係好難去行動
第一,佢冇follow我(我Private)
第二,冇common friend
第三,冇啦啦有個陌生人想R frd會好奇怪(自問)
第四,算半個公眾人物(小薯模特) 6k follower

我有試過覆佢story,頭兩次有回到,第三次就冇了
我唔敢再騷擾佢,驚令佢反感
我唔知我應該點做,我中毒太深,鐘意咗3年
可能你會覺得我痴線,係街撞過2次就咁鐘意,但唔到我唔信一見鍾情,原來只需一眼,你就會墮入佢既深淵
人海茫茫,兩次都係我去Lunch既時間撞到,2次都有對望,我覺得都算係緣分
但好可惜我做唔到啲咩,只可以默默係IG,FB關注

我發夢同佢拖手行街,係好幸福好滿足,中間醒過,再訓返著都可以連貫返個夢,我真係痴咗線
全日都好失落

利申 178瘦絲 (經常係mtr比人塞卡片,有諗過入行撞佢,但又唔想為咗佢而去做一啲我冇興趣既行業)

經常係mtr比人塞卡片
WA...

樓主係女？
自拍一張上黎先答到你wo

model agency卡片 別想錯

6月9號，主動爭取一次，讓自己無憾

冇問題一定會

一定唔柒

祝你成功

點解會咁?
200年前就識得既感覺?

我覺得佢係最符合我所有條件既人
第一次見到佢,我個心真係跳出黎,我都幾佩服自己表面可以保持鎮定
就算啲人話佢太瘦,太白,唔算勁靚仔都好,我都會覺得好正,超級啱我
就算比100個猛男我揀,我都只會揀佢
我都唔知點解會咁

178？
男人黎呀

好鼓舞

我最驚既係佢係gay
身邊有好多朋友,但可以睇得出個啲女性朋友真係只係女性朋友,冇曖昧(女人都是偵探)
post相一係就單人照,一係就團體照,男性佔一半
我睇唔透,高瘦靚仔成幾年都冇拍拖,你話係gay定係等待真愛
如果真係gay,真係連爭取都冇得爭

香港成街都高妹有幾出奇

擘大對腳囉

我得171
Are u kidding me

試下又何妨，女追男有幾難

呢幾日就係掙扎緊

睇來睇去你都係貪圖佢外表，識左佢相處下再諗啦。

bitch